有一種愛情，叫做隔離位

有冇巴絲試過對坐你隔離ge人動情
利申:試過同個女仔坐，坐足一年，奶晒野

最近
中學坐我旁邊個女仔成日主動搵我傾計
感覺好舒服

依d咪易奶野囉

冇
利申，隔離位肥婆

見過前面兩個仔

小學試過
中學年年都係仔

上堂成日比隔離位女同學吹耳仔

坐後面

唔會啦
唔想冇左個朋友

有 n年前中學 隔離位個肥婆鐘意左我
之後我即刻唔理佢仲成日唔返學

屌 成日都有呢d 標題